<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Sitym.com]]></title>
  <link href="http://sitym.com/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://sitym.com/"/>
  <updated>2014-04-15T23:27:09+03:00</updated>
  <id>http://sitym.com/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Andrii Stakhov]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Sanuel Family – деньги под контролем]]></title>
    <link href="http://sitym.com/family/"/>
    <updated>2014-04-14T14:12:32+03:00</updated>
    <id>http://sitym.com/family</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><img src="https://lh4.googleusercontent.com/6ARMRyuaNVWGm4nmRbNjPQzzwlc5Z4nHmzy1FY_TDIc=w297-h208-no" alt="" /></p>

<p>Куда же уходят деньги?  Многие люди часто задают себе такой вопрос.</p>

<p>Вы вроде бы неплохо зарабатываете, но вот денег как не хватало, так и не хватает. Не только не получается накопить на серьезную покупку, но зачастую даже на насущные нужды не хватает средств. Пришло время научиться контролировать свои денежные привычки, то есть взять контроль за финансами в свои руки.</p>

<!-- more -->


<p>Сегодня речь пойдет не о каком-нибудь новом финансовом инструменте, а о вещи, которая необходима любому инвестору, а также всем, кто занимается личными финансами или финансами семьи. Есть предположения? Совершенно верно, речь пойдет о контролировании своего капитала и баланса!</p>

<p><strong><a href="http://www.sanuel.com/ru/family/">Sanuel Family</a></strong> — компьютерная программа, предназначенная для управления личными финансами. Помимо этого, позволяет вести бюджет семьи, финансовый учёт малого бизнеса, а также заниматься анализом и учётом инвестиций.</p>

<p><img src="https://lh5.googleusercontent.com/-8iEqS4z17As/U0Upe66qCQI/AAAAAAAAAVQ/_necsNr6_Vc/w120-h80-no/2014-04-08_15-27-31.png" alt="" /></p>

<p>Раздел Семейный Бюджет  представляет собой целый центр планирования. Здесь можно составить план расходов и доходов на неделю, месяц (или даже год), а также наглядно контролировать выполнение плана, смотреть прогнозы по бюджету и многое другое.</p>

<p><img src="https://lh6.googleusercontent.com/ej-56AvovV91R0j-33e-vwNMCo6G9WEOiSjhZ3QUDtw=w120-h80-no" alt="" />
Представьте, как было бы здорово получать отчеты, специально приготовленные для Вас. В этих отчетах была бы только та информация, которая реально важна Вам. И именно такую возможность предоставляет Family, позволяя настраивать каждый отчет под свои нужды.</p>

<p><img src="https://lh6.googleusercontent.com/-bhGrdI9Og80/U0UpgAhgoiI/AAAAAAAAAVo/00Dg7_xcyhY/w120-h80-no/2014-04-08_15-27-57.png" alt="" />
Домашняя бухгалтерия Family позволяет все свои цели, а затем следить за их достижением. Она будет постоянно подсказывать, сколько денег нужно выделить в текущем месяце (в зависимости от того, сколько уже было выделено средств) и прогнозировать дату достижения.</p>

<p>Принцип работы раздела &ldquo;Цели&rdquo; нацелен на то, чтобы мотивировать максимально эффективно и быстро достигнуть поставленную цель.</p>

<p>Family  поддерживает специальный тип целей &ndash; выплата долга или кредита. Достаточно просто выбрать в программе свою кредитную карточку, или потребительский кредит в качестве цели и программа тут же создаст новую цель.</p>

<p><img src="https://lh5.googleusercontent.com/-F7DV1t-d9eg/U0UpgHQlTXI/AAAAAAAAAVg/ukxykv_qNIU/w120-h80-no/2014-04-08_15-28-15.png" alt="" /></p>

<p>Современный человек должен помнить о множестве платежей ежемесячно: оплата услуг (ТВ, Интернет), возможные кредиты, переводы средств и многое другое! Держать все в голове &ndash; не выход&hellip;
В календаре все отображается так, чтобы визуально было понятно, где пропущеный платеж, где ожидается доход, и когда будут другие события. Кроме того, ближайшая неделя отображается сразу на главной странице.</p>

<p><img src="https://lh4.googleusercontent.com/ooRMRfQq36g8NAHjIui0GkHeU7vrQFg5aF9PiP9j4H0=w120-h80-no" alt="" /></p>

<p>Программа реально сможет заменить услуги дорогостоящих консультантов, и совместными усилиями составить отличный план. Существует несколько методик, помогающих сократить количество долгов и кредитов.</p>

<h3>Что же в итоге мы получаем?</h3>

<p><img src="https://lh3.googleusercontent.com/-hVtdslJhtT4/U0UphAPe42I/AAAAAAAAAWA/-QwoElvL9Ao/w174-h57-no/2014-04-08_15-44-40.png" alt="" /></p>

<p>Добавьте к домашним финансам поддержку акций, ПИФов, драг. металлов, депозитов, инструменты для учета финансов бизнеса, синхронизацию со смартфоном + красивый и удобный интерфейс, и Вы получите Sanuel Family. Программа, Которая  поможет вам легко планировать свое финансовое будущее, ставить  цели перед собой и достигать их.</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Финансист – бюджет под контролем]]></title>
    <link href="http://sitym.com/finansist/"/>
    <updated>2014-04-14T14:09:24+03:00</updated>
    <id>http://sitym.com/finansist</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><img src="https://lh4.googleusercontent.com/nQ2JpU2VY-sTefd2iJ_gKULkSQsqBsItn5n90dVATDg=w258-h174-no" alt="" /></p>

<h3>Для чего предназначена программа Финансист ?</h3>

<p>Основное предназначение &ndash; анализ финансового состояния предприятия. Анализ производится с использованием стандартной финансовой отчетности: Баланса и Отчета о финансовых результатах (Украина).
Расcчитывается полный спектр финансовых коэффициентов и аналитических таблиц. Есть возможность экспорта данных и представления их в виде графиков и диаграмм.</p>

<!-- more -->


<h3>Для кого предназначена?</h3>

<p>Пользователи программы это финансовые менеджеры, финансовые аналитики и другие специалисты, деятельность которых связана с финансовой отчетностью предприятий. Программа может быть задействована студентами и преподавателями ВУЗов соответствующих специальностей в учебном процессе.</p>

<p><img src="https://lh3.googleusercontent.com/ned4TwqQ7nswP3d5YErUau1AGzSWE7dD3k00HMubUBI=w389-h293-no" alt="" /></p>

<h3>Основные возможности программы:</h3>

<ul>
<li>Входные данные: баланс и отчет о финансовых результатах, а также дополнительные показатели, которые задает сам пользователь.</li>
<li>Количество периодов для анализа до 30.</li>
<li>Выходные данные: полный спектр финансовых коэффициентов, аналитический баланс, аналитический отчет о финансовых результатах, баланс ликвидности.</li>
<li>Добавления своих коэффициентов.</li>
<li>Построение диаграмм для любого показателя.</li>
<li>Экспорт в MS Excel и MS Word.</li>
<li>Сохранение данных в файл.</li>
<li>Генерация случайных данных, что может быть использовано преподавателями ВУЗов для подготовки тестовых заданий и задач для проверки знаний студентов.</li>
</ul>


<p><img src="https://lh3.googleusercontent.com/-oXVI9Dicg6s/U0UpiQX4mfI/AAAAAAAAAWU/MKpMYXTIcNQ/w694-h534-no/2014-04-09_08-47-03.png" alt="" /></p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Google Maps]]></title>
    <link href="http://sitym.com/google-maps/"/>
    <updated>2014-04-14T14:05:06+03:00</updated>
    <id>http://sitym.com/google-maps</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><img src="https://lh6.googleusercontent.com/TF_8Eu3W83TFnaeL3dduXQkwmZe2BuNDX-6SksHYxIk=w404-h222-no" alt="" /></p>

<h3>ЧТО ТАКОЕ GOOGLE MAPS ИЛИ ГУГЛ КАРТЫ?</h3>

<p><a href="http://maps.google.com">Google maps</a> это замечательная вещь, любезно предоставленная всем компанией Google. Это карты городов практически всего мира с названиями улиц и номерами домов.</p>

<!-- more -->


<p></p>

<p>На наших сайтах <strong>google maps</strong> мы используем в качестве «схемы проезда». Мы можем разработать указатель (маркер) с вашим логотипом и разместить его на карте, а карту разместить на вашем сайте. Все просто.</p>

<p><img src="https://lh6.googleusercontent.com/CXGi96-tkNyxwKDupyHmI0uH8cLqPiQbkOfowEw_OVc=w450-h300-no" alt="" /></p>

<h3>Возможности Google Maps:</h3>

<p>— Просмотр спутниковых снимков местности с высокой степенью детализации.
— Просмотр географических карт, планы дорог.
— Отображение трафика на дорогах (для крупных городов мира).
— Поиск необходимого города, улицы, адреса.
— Поиск конкретной компании по ее названию либо компаний, занимающихся определенным видом деятельности. Например, можно найти ближайшие пиццерии либо автомойки.
— Отображение всей имеющейся информации относительно найденного адреса, в том числе и телефонных номеров с возможностью совершения звонка.
— Поиск пути между двумя адресами с детальными подсказками как проехать в тот или иной пункт назначения.
— Информация о движении общественного транспорта в более чем 50 городах мира.
— Функция «Мое месторасположение» поможет владельцам коммуникаторов без модуля GPS. На основании информации о расположении станций мобильных операторов Google Maps определит ваше месторасположение с точностью до 1 км. Это работает, проверено!</p>

<p><img src="https://lh4.googleusercontent.com/wTETm02FouNAUcga8_0_srgO_c3mP0T0DbeCRW9jQrY=s593-no" alt="" /></p>

<p>Google Maps или явились настоящим открытием для пользователей интернета да и вообще всем пользователям ПК дав неслыханную и невиданную ранее возможность взглянуть на свой дом, на свою деревню, дачу, озеро или речку где они отдыхали летом &ndash; со спутника. Увидеть это сверху, с такого ракурса, с какого нельзя было-бы посмотреть ни при каких прочих обстоятельствах. Открытие, сама идея дать людям простой доступ к спутниковым фотографиям гармонично вписывается в общую концепцию Google «легкого предоставления доступа всем пользователям к любой информацией на планете».</p>

<p>Карты Google позволяют увидеть со спутника одновременно те вещи и объекты, которые при наблюдении с земли наблюдать одновременно невозможно. Спутниковые карты отличаются от обычных тем, что на простых картах цвета и естевственные формы природных объектов искажены редакционной переработкой для дальнейшей публикации. Однако в спутниковых фотографиях сохранена вся натуральность природы и объектов съемки, натуральные цвета, формы озер, рек, полей и лесов.</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Booking – бронируй отели дешево]]></title>
    <link href="http://sitym.com/booking/"/>
    <updated>2014-04-14T13:55:43+03:00</updated>
    <id>http://sitym.com/booking</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><img src="https://lh5.googleusercontent.com/-vYtQdzgxqS0/U0Upl6dVdJI/AAAAAAAAAXg/NpifADZmqCM/w400-h385-no/booking-engine-ge.jpg" alt="" /></p>

<p><strong><a href="http://booking.com">Booking.com</a></strong> &ndash; система интернет &ndash; бронирования отелей. Данную систему без преувеличения можно назвать самым популярным интернет &ndash; сервисом для самостоятельного поиска и резервирования проживания в гостиницах по всему миру.</p>

<!-- more -->


<p>Здесь можно разузнать об отелях в интересующих нас городах, сравнить цены, изучить фотографии и прикинуть расстояние до нужного музея, магазина или паба.</p>

<p><img src="https://lh3.googleusercontent.com/-SRCCr4ZOM7E/U0UpkiIJrpI/AAAAAAAAAW8/w67JqLvISvQ/w313-h172-no/banner3.jpg" alt="" /></p>

<h3>О преимуществах</h3>

<p>Во-первых, <strong>Booking</strong> гарантирует лучшую цену на размещение — и не просто гарантирует, а обязуется вернуть разницу в случае обнаружения клиентом более выгодного предложения.</p>

<p>Во-вторых, бронирование производится без комиссии — то есть сам интернет-сервис с вас не берёт ни копейки (прибыль поступает от отелей, за предоставление услуги, а не от клиентов, за пользование услугой).</p>

<p>В-третьих, на <strong>Booking.com</strong> каждый день появляются специальные предложения, по которым те или иные гостиницы со всего света предлагают проживание за полцены (на «сладкую» рассылку можно подписаться).</p>

<p><img src="https://lh4.googleusercontent.com/-fpxNJVL4aQQ/U0Upow00P9I/AAAAAAAAAYY/AqglKYLTmZs/s128-no/pbooking.png" alt="" /></p>

<p>Политика по оплате проживания также весьма привлекательна. Для начала скажем, что таковая оплата производится не ранее, чем при заселении в отель. Из чего следует, что на «Букинге» отсутствует риск выкинуть пару сотен евро на ветер, если поездка по каким-то причинам не состоится. И кстати, вы совершенно бесплатно можете отменить бронирование не позднее, чем за сутки до заезда в отель.</p>

<p>К прочим полезностям <strong>Booking.com</strong> относится масса объективных отзывов по каждому отелю от пользователей со всего мира, куча фотографий гостиницы и окрестностей и точные расстояния до близлежащих достопримечательностей. Другие приятные фишки для граждан нашей необъятной — интерфейс на русском языке, круглосуточная поддержка клиентов (также на русском) и собственный офис в Москве.</p>

<p><img src="https://lh6.googleusercontent.com/-6zVXmacts1E/U0Upl62U6dI/AAAAAAAAAXY/J_2vEvXdRcI/w500-h333-no/booking-com.jpg" alt="" /></p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Aviasales -  Мы знаем, где купить авиабилеты дешево]]></title>
    <link href="http://sitym.com/aviasales/"/>
    <updated>2014-04-14T13:51:45+03:00</updated>
    <id>http://sitym.com/aviasales</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><img src="https://lh5.googleusercontent.com/-K7praCB5Mmw/U0Upcvf4vdI/AAAAAAAAAUc/HBUn3BYnTBk/w650-h317-no/1.jpg" alt="" /></p>

<p><a href="http://AviaSales.ru">AviaSales</a> &ndash; это специальный поисковый сервис авиабилетов, который ищет варианты перелетов по заданному маршруту у сотен авиакомпаний и за считанные минуты находит самые выгодные из них.
Этот универсальный интернет-сайт совершенно бесплатно сравнивает цены на авиабилеты в режиме онлайн и отбирает самые оптимальные варианты &ndash; по самой выгодной цене или по времени вылета/прилета. При помощи Aviasales вы можете подобрать дешевые авиабилеты не только в Италию или Европу, но и по всему миру.</p>

<!-- more -->


<h3>ПОЧЕМУ ИМЕННО AVIASALES?</h3>

<p><img src="https://lh4.googleusercontent.com/-ruIP7KDSJkg/U0Upcjw_b8I/AAAAAAAAAUg/aWxwvD4rmbs/w800-h460-no/0_d92d3_508562b_XL.jpg" alt="" /></p>

<ol>
<li>Это не агентсво по продаже авиабилетов, типа Onetwotrip, Trip, Anywayanyday. Авиасейлс ничего не продаёт, а лишь ищёт и сравнивает цены на перелёны по всем известным направлениям и авиакомпаниям. Нет смыла искать у Onetwotrip и прочих – все они есть в системе поиска Aviasales, можно сравнить цены разных агенств и выбрать минимальную.</li>
<li>Очень простой и удобный интерфейс.</li>
<li>Постоянное развитие и модернизация ресурса, появление новых интересных фишек типа карты низких цен.</li>
<li>Авиасейлс не берёт с вас денег за свои услуги, он получает комиссию с агенств и авиакомпаний за помощь в продаже билетов.</li>
<li>Система не даёт сбоев, так как все её партнёры проверены и надёжны в работе.</li>
</ol>


<p><img src="https://lh6.googleusercontent.com/-HHt8DfEWMXI/U0Upnp97WvI/AAAAAAAAAYE/uukEfPdNCIA/w650-h487-no/mg6rPMEgVsw-650x487.jpg" alt="" /></p>

<p>Многие, впервые пришедшие на наш сайт <strong>AviaSales</strong>, перепроверяют информацию и, обнаружив разницу, решают, что здесь какой-то подвох. Никакого подвоха нет. Крупные и известные компании для того и подключены к поисковику, чтобы его пользователи могли получить доступ к так называемым спецтарифам, которые авиакомпании предоставляют только своим партнерам. Агентства, хорошо зарекомендовавшие себя в работе с авиакомпаниями, «получают» тарифы по сниженным ценам. Обычно на этой разнице они зарабатывают, но иногда делают скидки своим клиентам.</p>

<p><img src="https://lh6.googleusercontent.com/-vn3n5EWLHoM/U0UpjkMV-SI/AAAAAAAAAWw/dg7Y_TqkI34/w640-h400-no/Aviasales_Summer_Sales-640.jpg" alt="" /></p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[anywayanyday – путешествуй выгодно]]></title>
    <link href="http://sitym.com/anywayanyday/"/>
    <updated>2014-04-14T13:47:14+03:00</updated>
    <id>http://sitym.com/anywayanyday</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><img src="https://lh5.googleusercontent.com/-Su-4nbtZIS8/U0Upm3Me9EI/AAAAAAAAAX0/cFcNi9Auunk/w580-h404-no/logo.png" alt="" /></p>

<p>Покупка авиабилета и бронирование отеля – неотъемлемая часть организации фактически любого путешествия. Несмотря на то, что в России до сих пор более 90% авиабилетов продаются в офлайне, рынок электронных билетов удваивается ежегодно. С тех пор, как в 2008 году был куплен первый электронный билет, спрос на онлайн-бронирование авиабилетов постоянно растет.</p>

<!-- more -->


<p></p>

<p><img src="https://lh6.googleusercontent.com/-RRQ5BB_dIdE/U0Upe86b3II/AAAAAAAAAVE/JHf4lMDYJaM/w500-h334-no/1am3.jpg" alt="" /></p>

<p><strong><a href="anywayanyday.com">anywayanyday</a></strong> &ndash; online-сервис для покупки авиабилетов и бронирования отелей. Система использует для работы сразу несколько глобальных дистрибутивных систем бронирования, анализирует предложения более 800 авиакомпаний, включая предложения дискаунтеров. Ресурс обрабатывает более 200 вариантов перелетов в секунду по каждому из запросов.</p>

<p>При поиске авиабилета информация о тарифах, расписании рейсов и наличии мест берется напрямую из собственных систем бронирования авиакомпаний. Таким образом, при поиске Вы получаете информацию актуальную непосредственно на момент Вашего запроса, когда бы он ни производился.</p>

<p><img src="https://lh5.googleusercontent.com/-tzr-pjfT_5Y/U0UpjWPicKI/AAAAAAAAAWs/Ghm7Xfumb4U/w500-h334-no/AnywayAnyday+%25281%2529.jpg" alt="" /></p>

<h3>Факты о anywayanyday</h3>

<ul>
<li>Офисы AWAD расположены в Германии, России, Украине и США;</li>
<li>По данным компании, среднее время, необходимое на поиск вариантов рейса и покупку авиабилета на сайте anywayanyday.com, составляет 3 минуты;</li>
<li>За пять лет работы сервиса клиенты AWAD облетели вокруг земли 8 503 раза;</li>
<li>Самый сложный маршрут, забронированный на сайте, проходил через 16 городов и 15 стран;</li>
<li>По данным компании благодаря электронной выписке билетов было спасено 44 285 деревьев;</li>
<li>В 2011 году страница AWAD в Facebook стала одним из самых популярных бренд-сообществ России и вошла в Top-30 Facebook Pages.</li>
</ul>


<p><img src="https://lh3.googleusercontent.com/-mwbxUAad6P4/U0UpjXBl3GI/AAAAAAAAAWo/yDnN0d43bBI/w700-h465-no/86326.jpg" alt="" /></p>

<p>Ресурс <strong>anywayanyday</strong> известен, в первую очередь, своим простым инновационным интерфейсом, максимально сокращающим время поиска авиабилетов и отелей. В дальнейшем появился не один сервис по бронированию билетов, чей дизайн был создан под влиянием AWAD. Кроме того, именно AWAD первым решил сделать ставку на то, чтобы предоставлять своим пользователям максимум информации о перелете. Каждый рейс оценивается по пятибальной шкале, анализируя информацию об отменах и задержках рейсов, расстояние между спинками кресел и требованиями к багажу.</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[OneTwoTrip- удобный поиск и бронирование самых дешевых авиабилетов]]></title>
    <link href="http://sitym.com/one-to-trip/"/>
    <updated>2014-04-14T13:41:14+03:00</updated>
    <id>http://sitym.com/one-to-trip</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><img src="https://lh5.googleusercontent.com/-Y_u9h3V_vVc/U0Upo5o9tnI/AAAAAAAAAYc/86jJ-YjWET4/w383-h420-no/onetwotrip_head.png" alt="" /></p>

<p><strong><a href="http://www.onetwotrip.com/">OneTwoTrip</a></strong>  – авиакасса, которая 7 лет успешно работает на рынке услуг и создаёт быстрый способ организации путешествий. У <strong>onetwotrip</strong> налажены связи с основными поставщиками услуг.</p>

<!-- more -->


<p> Они сотрудничают не только с Россией, Украиной, Германией, США, но и со многими другими авиакомпаний мира – агентами IATA (Международная ассоциация авиаперевозчиков). One означает «откуда», two — куда, trip — в путь. Основатель проекта – Петр Кутис.</p>

<p><img src="https://lh3.googleusercontent.com/-yvzsBAkZuvE/U0Upq8aOQLI/AAAAAAAAAZA/usLL_yLRBVE/w300-h213-no/zrzKCxWdRLs.jpg" alt="" /></p>

<p>Оплата за билеты на сайте vantotrip производится банковскими картами: <strong>Visa, Mastercard</strong> (дебетовые, виртуальные, кредитные, предоплаченные) и любого типа (<strong>Classic, World, Gold, Platinum</strong>) напрямую авиакомпании без дополнительных сборов. Некоторые платежи осуществляются через Альфа-банк – партнёра <strong>onetwotrip com</strong>. Билет выписывается сразу после оплаты. В разных странах цена на билет onetwotrip варьируется.</p>

<p>Заполнение данных о пассажирах на <strong>onetwotrip</strong> занимает несколько минут. Вы сразу видите итоговую стоимость (со сборами и налогами) за билет для каждого пассажира. О подтверждении оплаты авиабилета будет доставлена квитанция на Вашу электронную почту. Здесь указана вся необходимая информация о билете: номер брони и электронного билета в системе авиакомпании 1 2 trip, дата и время вылета/прилёта, номер рейса, город и аэропорт отправления/назначения.</p>

<p><img src="https://lh4.googleusercontent.com/-UZm8gsz4GGg/U0Upoz-SfXI/AAAAAAAAAYg/6gn3ohwZrYQ/w700-h566-no/pinsandbuttons.jpg" alt="" /></p>

<p>Возможность возвратить, обменять авиабилет на другой рейс или дату на one twotrip определяется правилами применения и ограничениями выбранного тарифа.</p>

<p> Все правила известны при оформлении заказа. Когда возврат и обмен билетов разрешен авиакомпанией, нужно лишь воспользоваться ссылкой, которую Вы получите в письме от onetotrip через несколько минут после подачи заявки. Если возврат вынужденный, то сервисный сбор за оформление не взимается. Билет можно отменить в течение 30 минут после оформления.</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[momondo - поисковик дешевых авиабилетов]]></title>
    <link href="http://sitym.com/momondo/"/>
    <updated>2014-04-14T13:15:18+03:00</updated>
    <id>http://sitym.com/momondo</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><img src="https://lh3.googleusercontent.com/-2oamd0gsRPQ/U0Upd0SqbMI/AAAAAAAAAU4/yXg9RnBDg8k/w905-h302-no/1273.momondo_18x6cm_all.jpg" alt="" /></p>

<p><strong><a href="www.momondo.com">momondo</a></strong> – это международная система поиска авиабилетов. Ее участниками являются более 700 авиакомпаний и турагентств в России и других странах. Когда Вы задаете на сайте Момондо маршрут своего будущего путешествия, электронная система сканирует все эти сайты, находит подходящие предложения, чтобы уже среди них Вы смогли выбрать лучшее.</p>

<!-- more -->


<p>Момондо не продает авиабилеты, но с ее сайта можно перейти на сайты авиакомпаний и дилерских организаций, где и приобрести билет. На авиабилеты от Момондо не делаются никакие наценки и комиссии. Услуги поиска авиабилетов через Момондо абсолютно бесплатны.</p>

<p><img src="https://lh4.googleusercontent.com/-wxDzL_asx9c/U0Upn2_3qDI/AAAAAAAAAYI/GOqyI6YtTIM/s200-no/momondo.jpg" alt="" /></p>

<h3>В двух словах о MOMONDO</h3>

<p>Преимущества:</p>

<ol>
<li>   Абсолютно бесплатный сервис</li>
<li>   Большая база более 800 проверенных сайтов и авиакомпаний.</li>
<li>   Удобный календарь дешевых авиабилетов.</li>
<li>   Дает максимально полную информацию об источниках поиска.</li>
<li>   Содержит массу дополнительной полезной информации по поиску отелей, проката автомобилей и туризму.</li>
</ol>


<p><img src="https://lh6.googleusercontent.com/-0M6PYqZvUis/U0UpeLRJG3I/AAAAAAAAAU0/MzDO7ym2cbo/w600-h460-no/163_2809_mot.jpg" alt="" /></p>

<h3>Почему стоит выбирать MOMONDO?</h3>

<p><strong><a href="www.momondo.com">momondo</a></strong> &ndash; это без сомнений быстрый и удобный способ перелета. Услугами международной системы пользуются многие люди по всему миру. Через момондо можно сделать заказа, где гарантирована конфиденциальность. Момондо сервис, который дает возможность быстро принять выгодное решение, что позволит Вам, Вашим друзьям коллегам совершать деловые поездки и путешествия, на протяжении которых Вы сможете получить удовольствие.</p>

<p><img src="https://lh5.googleusercontent.com/-4nINg7LjOXI/U0UpqMq2YSI/AAAAAAAAAY8/B2dwd-8OWTs/s300-no/unnamed.png" alt="" /></p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Agoda - надежное бронирование отелей]]></title>
    <link href="http://sitym.com/agoda/"/>
    <updated>2014-04-14T12:00:31+03:00</updated>
    <id>http://sitym.com/agoda</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><img src="https://lh6.googleusercontent.com/-xFJmrdTxCUU/U0UpieTckfI/AAAAAAAAAWY/piUJ7nELOqc/w851-h316-no/538868_10150799085871874_1152198354_n.jpg" alt="" /></p>

<h3>Факты о компании <a href="http://agoda.com">Agoda.com</a></h3>

<!-- more -->


<ul>
<li>Крупнейший гостиничный брокер в Азиатско-Тихоокеанском регионе</li>
<li>Является дочерней компанией американской корпорации Priceline</li>
<li>Через Agoda можно забронировать более 200 000 отелей по всему миру, при этом цены на большинство гостиниц за пределами Азии обычно идентичны расценкам Booking.com (также подразделение Priceline).</li>
<li>Как правило, предлагает лучшие цены на гостиницы в Юго-Восточной Азии.</li>
<li>Сайт поддерживается на английском, русском и еще 35 языках.</li>
<li>Большинство тарифов предоплатные, но некоторые предложения предполагают расплату непосредственно в отеле.</li>
<li>Принимает к оплате кредитные карты международных платежных систем (в том числе выпущенные российскими банками) и PayPal.</li>
<li>Не взимает отдельной платы за отмену бронирования по предоплатным тарифам, но ее могут взимать сами отели (и многие азиатские гостиницы так и делают). Внимательно изучайте правила изменения и отмены до оплаты.</li>
<li>Более 3 миллионов пользовательских отзывов на отели. Как и на порталах вроде Booking.com, отзыв может оставить только зарегистрированный пользователь, оплативший проживание в отеле через Agoda.</li>
</ul>


<p><img src="https://lh5.googleusercontent.com/-QZlrXjczdnc/U0UpkjPg__I/AAAAAAAAAXI/GtfjZOz1_cY/w380-h452-no/agoda-careers-logo.jpg" alt="" /></p>

<h3>Гарантия лучшей цены</h3>

<p><strong><a href="http://agoda.com">Agoda</a></strong> предлагает стандартную для гостиничных порталов гарантию: сделав предоплаченное бронирование, вы можете в течение 24 часов переслать в службу поддержки адрес сайта-конкурента, на котором тот же номер стоит дешевле, и Agoda предложит такую же цену или ниже.</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Артем Мельник - инфобизнесмен, путешественник, коуч]]></title>
    <link href="http://sitym.com/artem-melnik/"/>
    <updated>2014-04-13T15:24:47+03:00</updated>
    <id>http://sitym.com/artem-melnik</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Привет друзья.</p>

<p>Сегодня я хотел бы представить вам <a href="http://artemmelnik.ru/">Артема Мельника</a></p>

<p>Артем – являеться експертом №1 в области личной еффективности.</p>

<p><img src="https://lh3.googleusercontent.com/-DSRrck-Rmrw/U0rRuiSCtBI/AAAAAAAAAbw/zsEhFhTg5q8/w720-h442-no/Artem-mel-nik.jpg" alt="" /></p>

<p>В этом видео, Артем делится своими знаниями в оптимизации расходов в путешествиях.</p>

<!-- more -->




<div class="embed-video-container"><iframe src="http://www.youtube.com/embed/vIufw5HycEk "></iframe></div>


<p>Также хочу добавить, что Артем является ведущим проекта &ndash; <a href="http://nrsecrets.ru/">&ldquo;Секреты Новых Богатых&rdquo;</a>.</p>

<p>Ресурс не заменимый для тех людей которые хотят поменять свою жизнь.</p>

<p>Если у вас остались вопросы, пишите ваши комментарии. И не забывайте подписаться на наш блог.</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Игорь Дзюба - блогер, путешественник]]></title>
    <link href="http://sitym.com/igor-dzyba/"/>
    <updated>2014-04-13T15:08:20+03:00</updated>
    <id>http://sitym.com/igor-dzyba</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Привет друзья.</p>

<p>Сегодня у нас в гостях человек который кинул все и поменял свою жизнь &ndash; <a href="http://stillone.ru/">Игорь Дзюба</a>.</p>

<p><img src="https://lh4.googleusercontent.com/IXZTzW6VWYC7T3zuT3QCkRTLrDUjP7AjDkQc9jEH4tA=w333-h261-no" alt="" /></p>

<p>В этом видео, Игорь дает свое видение оптимизации в путешествиях.</p>

<!-- more -->




<div class="embed-video-container"><iframe src="http://www.youtube.com/embed/HqtSepG-0i8 "></iframe></div>


<p>Думаю, что многие знают Игоря как ведущего рубрики в проекте &ldquo;Секреты новых богатых&rdquo;.</p>

<p>А вот и сам сайт (Игоря)[<a href="http://stillone.ru/">http://stillone.ru/</a>]</p>

<p>Если вам понравилось видео, пишите свои комментарии. И не забывайте подписываться на новости блога</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Юлия Ткачева - тренер, бизнесвумен, путешественник]]></title>
    <link href="http://sitym.com/yulia-tkacheva/"/>
    <updated>2014-04-13T14:46:30+03:00</updated>
    <id>http://sitym.com/yulia-tkacheva</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Привет друзья.</p>

<p>Сегодня мне получилось поговорить с девушкой, которая является на просто путешественницей, а в бизнесвумен &ndash; <a href="http://englishbegin.net/">Юлией Ткачевой</a></p>

<p><img src="https://lh6.googleusercontent.com/-ZncmWA-p02E/U0zlRAVkCoI/AAAAAAAAAcI/4ij7VjLeXsU/w504-h593-no/foto.jpg" alt="" /></p>

<p>В этом видео Юлия делится своим опытом путешествий и многим другим.</p>

<!-- more -->




<div class="embed-video-container"><iframe src="http://www.youtube.com/embed/NXYNr_tT6kA "></iframe></div>


<p>Думаю, что тем чем занимается Юлия будет вам полезным. Так как ее ресурс нужен многим &ndash; <a href="http://englishbegin.net/">English for Travel</a></p>

<p>Если вам понравилось видео, пишите своим комментарии. Также не забывайте подписываться на блоге.</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Ксения Клесова - блогер, коуч, путешественница]]></title>
    <link href="http://sitym.com/kseniya-klesova/"/>
    <updated>2014-04-13T14:34:15+03:00</updated>
    <id>http://sitym.com/kseniya-klesova</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Привет друзья.</p>

<p>Сегодня у меня в гостях <a href="http://xeniabook.ru/">Ксения Клесова</a>.</p>

<p><img src="https://lh6.googleusercontent.com/A0G8GSPnax2biAdvUWZti4FqxEO5R_7XCTFNclvVnNI=w366-h549-no" alt="" /></p>

<p>В этом видео Ксения делится своим опытом и своими успехами.</p>

<!-- more -->




<div class="embed-video-container"><iframe src="http://www.youtube.com/embed/V-CQWqMnsmI "></iframe></div>


<p>Много полезной информации вы можете посмотреть на блоге <a href="http://xeniabook.ru/">Ксении</a></p>

<p>Если вам понравилась статья оставляйте свои комментарии, и не забывайте подписываться на новости!</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Лена Соловова заработок в сети]]></title>
    <link href="http://sitym.com/elena-solovova-money/"/>
    <updated>2014-04-07T06:06:46+03:00</updated>
    <id>http://sitym.com/elena-solovova-money</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Друзья всем привет.</p>

<p>Недавно я брал интервью у <a href="http://sitym.com/art-of-sun/">Лены</a>, в котором Лена поделилась своими секретами оптимизации расходов в путешествиях.</p>

<p><img src="https://lh6.googleusercontent.com/-8BS2biuFRjs/U0IWz7v4GLI/AAAAAAAAAQs/ShjNoqBT1Uk/s549-no/IMG_7123A.jpg" alt="" /></p>

<p>Сегодня Лена нам откроет секрет заработка в сети Internet.</p>

<!-- more -->




<div class="embed-video-container"><iframe src="http://www.youtube.com/embed/Iuu-7wNCtEg "></iframe></div>


<p>Надеюсь вам понравилось данное видео.</p>

<p>Если вам нравятся видео такого формата, то пишите ваши комментарии и подписывайтесь на канал.</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Дмитрий Пелин - блогер, путешественник]]></title>
    <link href="http://sitym.com/dmitry-pelin/"/>
    <updated>2014-04-07T05:54:24+03:00</updated>
    <id>http://sitym.com/dmitry-pelin</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Привет друзья.</p>

<p>Сегодня у нас в гостях самый позитивный человек &ndash; <a href="http://ontheedge.ru/">Дмитрий Пелин</a>.</p>

<p><img src="https://lh5.googleusercontent.com/-THXW195ciVs/U0IUTsx4VPI/AAAAAAAAAQY/KMDBiunuuXc/s549-no/9bI30KsZlKo.jpg" alt="" /></p>

<p>Так как Дмитрий является путешественником с огромнейшим опытом, в этом видео он делится своими секретами!</p>

<!-- more -->




<div class="embed-video-container"><iframe src="http://www.youtube.com/embed/1VJEdBrGv_U "></iframe></div>


<p>Много полезной информации вы можете получить на сайте Дмитрия &ndash; <a href="http://ontheedge.ru/">&ldquo;На грани&rdquo;</a>.</p>

<p>Пишите комментарии, подписывайтесь на канал!</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Марина Шамина - путешественница, бизнесвумен]]></title>
    <link href="http://sitym.com/marina-shamina/"/>
    <updated>2014-04-07T03:56:02+03:00</updated>
    <id>http://sitym.com/marina-shamina</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Привет друзья.</p>

<p>Сегодня у нас в гостях замечательный человек <a href="http://hobbinamillion.ru/">Марина Шамина</a></p>

<p><img src="https://lh5.googleusercontent.com/-EyoRcBb0uIE/U0IOULc86jI/AAAAAAAAAQA/IYUz6nQr9Zs/w588-h549-no/Marina-SHamina1.jpg" alt="" /></p>

<p>Прошу к просмотру.</p>

<!-- more -->




<div class="embed-video-container"><iframe src="http://www.youtube.com/embed/UE_k9Erq5nc "></iframe></div>


<p>Я скажу вам, что Марина ведет очень увлекательный блог на тему хобби. Но не просто хобби, а хобби на миллион.</p>

<p>Кому интересно посмотреть на работы Марины прошу к ней на <a href="http://hobbinamillion.ru/ob-avtore">блог</a>.</p>

<p>Также не забываем комментировать и подписываться на блог.</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Виктор Горлов - блогер, путешественник]]></title>
    <link href="http://sitym.com/viktor-gorlov/"/>
    <updated>2014-04-05T17:11:52+03:00</updated>
    <id>http://sitym.com/viktor-gorlov</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Привет друзья.</p>

<p>Сегодня у меня в гостях <a href="http://vgorlov.ru/">Виктор Горлов</a>.</p>

<p><img src="https://lh5.googleusercontent.com/-yBRG0q5EgKs/U0AQJk7i7fI/AAAAAAAAAO8/AgHidE6XL9Q/w353-h549-no/7ba3d77cb2e1198423a92fc23c455779.jpg" alt="" /></p>

<p>Виктор ведет очень увлекательный <a href="http://vgorlov.ru/">блог</a>.</p>

<!-- more -->


<p>Но в этом видео, он поделится своими мыслями о путешествиях.</p>

<div class="embed-video-container"><iframe src="http://www.youtube.com/embed/3HFu6eygsrM "></iframe></div>


<p>Надеюсь, что это видео, заставило вас задуматься и начать действовать.</p>

<p>Пишите ваши комментарии и подписывайтесь на обновления.</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Александр Сафиуллин - мастер цыгун, путешественник]]></title>
    <link href="http://sitym.com/alexand-safiullin/"/>
    <updated>2014-04-05T16:30:58+03:00</updated>
    <id>http://sitym.com/alexand-safiullin</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Привет друзья.</p>

<p>Сегодня у нас в гостях <a href="http://alexdao.ru/">Александр Сафиуллин</a>.</p>

<p><img src="https://lh3.googleusercontent.com/9qGVxKLMas7C21TEO2QRJjt-AQQNZY2URDPvdRhbfaM=w677-h549" alt="" /></p>

<p>В этом интервью Александр рассказывает, о своем пути на о. Самуи.</p>

<!-- more -->




<div class="embed-video-container"><iframe src="http://www.youtube.com/embed/sgrTwFRW4TM "></iframe></div>


<p>Что узнать побольше информации об Александре, вы можете посетить его <a href="http://alexdao.ru/">сайт</a>.</p>

<p>Не забывайте оставлять ваши комментарии и подписывайтесь на обновления.</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Валентин Василевский - блогер, путешественник]]></title>
    <link href="http://sitym.com/valentin-vasilevskyy/"/>
    <updated>2014-04-04T06:51:43+03:00</updated>
    <id>http://sitym.com/valentin-vasilevskyy</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Привет друзья.</p>

<p>Сегодня у нас в гостях <a href="http://kickasstrip.com/">Валентин Василевский</a>.</p>

<p><img src="https://lh4.googleusercontent.com/-5JilwPNiDMs/Uz4tRa-cZNI/AAAAAAAAALo/DoypSvj9M80/w825-h549-no/Valik.jpg" alt="" /></p>

<p>Приятно, что Валик мой земляк. И мы с ним много чего обсудили интересного.</p>

<p>В этом видео, Валик рассказывает, как он путешествовал за 1000$ с Украины в Таиланд.</p>

<!-- more -->


<p></p>

<div class="embed-video-container"><iframe src="http://www.youtube.com/embed/n07rVrtb4Is "></iframe></div>


<p>Больше материала, о Валике вы можете увидеть на его <a href="http://kickasstrip.com/">официальном блоге</a></p>

<p>Надеюсь видео вам понравилось, ваши вопросы вы можете задавать в комментариях и не забывайте подписываться на обновления.</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Александр Штафун - программист, коуч, тренер]]></title>
    <link href="http://sitym.com/alexsandr-shtafun/"/>
    <updated>2014-04-03T13:30:47+03:00</updated>
    <id>http://sitym.com/alexsandr-shtafun</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p>Привет друзья.</p>

<p>Сегодня у нас в гостях, замечательный человек &ndash; <a href="http://leaderinfo.ru/wppage/you-programmer/">Александр Штафун</a>.</p>

<p>Саша несколько лет работал программистом и сейчас он перешел в инфобизнес.</p>

<p><img src="https://lh4.googleusercontent.com/-j2qYNuPAWa4/Uz05U0xZG8I/AAAAAAAAAKg/24NJQeAc7mQ/w366-h549-no/AlexShtafun.jpg" alt="" /></p>

<p>В этом видео Саша поделится своим опытом!</p>

<!-- more -->




<div class="embed-video-container"><iframe src="http://www.youtube.com/embed/_fKSGNdus "></iframe></div>


<p>Если вы хотите пройти курс Александра. Заходите по <a href="http://leaderinfo.ru/wppage/you-programmer/">этой ссылке</a> и пройдите регистрацию!</p>

<p>Если у вас остались вопросы к Саше, можете их писать в комментариях.</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
