<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: services | Sitym.com]]></title>
  <link href="http://sitym.com//services/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://sitym.com/"/>
  <updated>2014-04-15T23:24:53+03:00</updated>
  <id>http://sitym.com/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Andrii Stakhov]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Sanuel Family – деньги под контролем]]></title>
    <link href="http://sitym.com/family/"/>
    <updated>2014-04-14T14:12:32+03:00</updated>
    <id>http://sitym.com/family</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><img src="https://lh4.googleusercontent.com/6ARMRyuaNVWGm4nmRbNjPQzzwlc5Z4nHmzy1FY_TDIc=w297-h208-no" alt="" /></p>

<p>Куда же уходят деньги?  Многие люди часто задают себе такой вопрос.</p>

<p>Вы вроде бы неплохо зарабатываете, но вот денег как не хватало, так и не хватает. Не только не получается накопить на серьезную покупку, но зачастую даже на насущные нужды не хватает средств. Пришло время научиться контролировать свои денежные привычки, то есть взять контроль за финансами в свои руки.</p>

<!-- more -->


<p>Сегодня речь пойдет не о каком-нибудь новом финансовом инструменте, а о вещи, которая необходима любому инвестору, а также всем, кто занимается личными финансами или финансами семьи. Есть предположения? Совершенно верно, речь пойдет о контролировании своего капитала и баланса!</p>

<p><strong><a href="http://www.sanuel.com/ru/family/">Sanuel Family</a></strong> — компьютерная программа, предназначенная для управления личными финансами. Помимо этого, позволяет вести бюджет семьи, финансовый учёт малого бизнеса, а также заниматься анализом и учётом инвестиций.</p>

<p><img src="https://lh5.googleusercontent.com/-8iEqS4z17As/U0Upe66qCQI/AAAAAAAAAVQ/_necsNr6_Vc/w120-h80-no/2014-04-08_15-27-31.png" alt="" /></p>

<p>Раздел Семейный Бюджет  представляет собой целый центр планирования. Здесь можно составить план расходов и доходов на неделю, месяц (или даже год), а также наглядно контролировать выполнение плана, смотреть прогнозы по бюджету и многое другое.</p>

<p><img src="https://lh6.googleusercontent.com/ej-56AvovV91R0j-33e-vwNMCo6G9WEOiSjhZ3QUDtw=w120-h80-no" alt="" />
Представьте, как было бы здорово получать отчеты, специально приготовленные для Вас. В этих отчетах была бы только та информация, которая реально важна Вам. И именно такую возможность предоставляет Family, позволяя настраивать каждый отчет под свои нужды.</p>

<p><img src="https://lh6.googleusercontent.com/-bhGrdI9Og80/U0UpgAhgoiI/AAAAAAAAAVo/00Dg7_xcyhY/w120-h80-no/2014-04-08_15-27-57.png" alt="" />
Домашняя бухгалтерия Family позволяет все свои цели, а затем следить за их достижением. Она будет постоянно подсказывать, сколько денег нужно выделить в текущем месяце (в зависимости от того, сколько уже было выделено средств) и прогнозировать дату достижения.</p>

<p>Принцип работы раздела &ldquo;Цели&rdquo; нацелен на то, чтобы мотивировать максимально эффективно и быстро достигнуть поставленную цель.</p>

<p>Family  поддерживает специальный тип целей &ndash; выплата долга или кредита. Достаточно просто выбрать в программе свою кредитную карточку, или потребительский кредит в качестве цели и программа тут же создаст новую цель.</p>

<p><img src="https://lh5.googleusercontent.com/-F7DV1t-d9eg/U0UpgHQlTXI/AAAAAAAAAVg/ukxykv_qNIU/w120-h80-no/2014-04-08_15-28-15.png" alt="" /></p>

<p>Современный человек должен помнить о множестве платежей ежемесячно: оплата услуг (ТВ, Интернет), возможные кредиты, переводы средств и многое другое! Держать все в голове &ndash; не выход&hellip;
В календаре все отображается так, чтобы визуально было понятно, где пропущеный платеж, где ожидается доход, и когда будут другие события. Кроме того, ближайшая неделя отображается сразу на главной странице.</p>

<p><img src="https://lh4.googleusercontent.com/ooRMRfQq36g8NAHjIui0GkHeU7vrQFg5aF9PiP9j4H0=w120-h80-no" alt="" /></p>

<p>Программа реально сможет заменить услуги дорогостоящих консультантов, и совместными усилиями составить отличный план. Существует несколько методик, помогающих сократить количество долгов и кредитов.</p>

<h3>Что же в итоге мы получаем?</h3>

<p><img src="https://lh3.googleusercontent.com/-hVtdslJhtT4/U0UphAPe42I/AAAAAAAAAWA/-QwoElvL9Ao/w174-h57-no/2014-04-08_15-44-40.png" alt="" /></p>

<p>Добавьте к домашним финансам поддержку акций, ПИФов, драг. металлов, депозитов, инструменты для учета финансов бизнеса, синхронизацию со смартфоном + красивый и удобный интерфейс, и Вы получите Sanuel Family. Программа, Которая  поможет вам легко планировать свое финансовое будущее, ставить  цели перед собой и достигать их.</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Финансист – бюджет под контролем]]></title>
    <link href="http://sitym.com/finansist/"/>
    <updated>2014-04-14T14:09:24+03:00</updated>
    <id>http://sitym.com/finansist</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><img src="https://lh4.googleusercontent.com/nQ2JpU2VY-sTefd2iJ_gKULkSQsqBsItn5n90dVATDg=w258-h174-no" alt="" /></p>

<h3>Для чего предназначена программа Финансист ?</h3>

<p>Основное предназначение &ndash; анализ финансового состояния предприятия. Анализ производится с использованием стандартной финансовой отчетности: Баланса и Отчета о финансовых результатах (Украина).
Расcчитывается полный спектр финансовых коэффициентов и аналитических таблиц. Есть возможность экспорта данных и представления их в виде графиков и диаграмм.</p>

<!-- more -->


<h3>Для кого предназначена?</h3>

<p>Пользователи программы это финансовые менеджеры, финансовые аналитики и другие специалисты, деятельность которых связана с финансовой отчетностью предприятий. Программа может быть задействована студентами и преподавателями ВУЗов соответствующих специальностей в учебном процессе.</p>

<p><img src="https://lh3.googleusercontent.com/ned4TwqQ7nswP3d5YErUau1AGzSWE7dD3k00HMubUBI=w389-h293-no" alt="" /></p>

<h3>Основные возможности программы:</h3>

<ul>
<li>Входные данные: баланс и отчет о финансовых результатах, а также дополнительные показатели, которые задает сам пользователь.</li>
<li>Количество периодов для анализа до 30.</li>
<li>Выходные данные: полный спектр финансовых коэффициентов, аналитический баланс, аналитический отчет о финансовых результатах, баланс ликвидности.</li>
<li>Добавления своих коэффициентов.</li>
<li>Построение диаграмм для любого показателя.</li>
<li>Экспорт в MS Excel и MS Word.</li>
<li>Сохранение данных в файл.</li>
<li>Генерация случайных данных, что может быть использовано преподавателями ВУЗов для подготовки тестовых заданий и задач для проверки знаний студентов.</li>
</ul>


<p><img src="https://lh3.googleusercontent.com/-oXVI9Dicg6s/U0UpiQX4mfI/AAAAAAAAAWU/MKpMYXTIcNQ/w694-h534-no/2014-04-09_08-47-03.png" alt="" /></p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Google Maps]]></title>
    <link href="http://sitym.com/google-maps/"/>
    <updated>2014-04-14T14:05:06+03:00</updated>
    <id>http://sitym.com/google-maps</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><img src="https://lh6.googleusercontent.com/TF_8Eu3W83TFnaeL3dduXQkwmZe2BuNDX-6SksHYxIk=w404-h222-no" alt="" /></p>

<h3>ЧТО ТАКОЕ GOOGLE MAPS ИЛИ ГУГЛ КАРТЫ?</h3>

<p><a href="http://maps.google.com">Google maps</a> это замечательная вещь, любезно предоставленная всем компанией Google. Это карты городов практически всего мира с названиями улиц и номерами домов.</p>

<!-- more -->


<p></p>

<p>На наших сайтах <strong>google maps</strong> мы используем в качестве «схемы проезда». Мы можем разработать указатель (маркер) с вашим логотипом и разместить его на карте, а карту разместить на вашем сайте. Все просто.</p>

<p><img src="https://lh6.googleusercontent.com/CXGi96-tkNyxwKDupyHmI0uH8cLqPiQbkOfowEw_OVc=w450-h300-no" alt="" /></p>

<h3>Возможности Google Maps:</h3>

<p>— Просмотр спутниковых снимков местности с высокой степенью детализации.
— Просмотр географических карт, планы дорог.
— Отображение трафика на дорогах (для крупных городов мира).
— Поиск необходимого города, улицы, адреса.
— Поиск конкретной компании по ее названию либо компаний, занимающихся определенным видом деятельности. Например, можно найти ближайшие пиццерии либо автомойки.
— Отображение всей имеющейся информации относительно найденного адреса, в том числе и телефонных номеров с возможностью совершения звонка.
— Поиск пути между двумя адресами с детальными подсказками как проехать в тот или иной пункт назначения.
— Информация о движении общественного транспорта в более чем 50 городах мира.
— Функция «Мое месторасположение» поможет владельцам коммуникаторов без модуля GPS. На основании информации о расположении станций мобильных операторов Google Maps определит ваше месторасположение с точностью до 1 км. Это работает, проверено!</p>

<p><img src="https://lh4.googleusercontent.com/wTETm02FouNAUcga8_0_srgO_c3mP0T0DbeCRW9jQrY=s593-no" alt="" /></p>

<p>Google Maps или явились настоящим открытием для пользователей интернета да и вообще всем пользователям ПК дав неслыханную и невиданную ранее возможность взглянуть на свой дом, на свою деревню, дачу, озеро или речку где они отдыхали летом &ndash; со спутника. Увидеть это сверху, с такого ракурса, с какого нельзя было-бы посмотреть ни при каких прочих обстоятельствах. Открытие, сама идея дать людям простой доступ к спутниковым фотографиям гармонично вписывается в общую концепцию Google «легкого предоставления доступа всем пользователям к любой информацией на планете».</p>

<p>Карты Google позволяют увидеть со спутника одновременно те вещи и объекты, которые при наблюдении с земли наблюдать одновременно невозможно. Спутниковые карты отличаются от обычных тем, что на простых картах цвета и естевственные формы природных объектов искажены редакционной переработкой для дальнейшей публикации. Однако в спутниковых фотографиях сохранена вся натуральность природы и объектов съемки, натуральные цвета, формы озер, рек, полей и лесов.</p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Booking – бронируй отели дешево]]></title>
    <link href="http://sitym.com/booking/"/>
    <updated>2014-04-14T13:55:43+03:00</updated>
    <id>http://sitym.com/booking</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><img src="https://lh5.googleusercontent.com/-vYtQdzgxqS0/U0Upl6dVdJI/AAAAAAAAAXg/NpifADZmqCM/w400-h385-no/booking-engine-ge.jpg" alt="" /></p>

<p><strong><a href="http://booking.com">Booking.com</a></strong> &ndash; система интернет &ndash; бронирования отелей. Данную систему без преувеличения можно назвать самым популярным интернет &ndash; сервисом для самостоятельного поиска и резервирования проживания в гостиницах по всему миру.</p>

<!-- more -->


<p>Здесь можно разузнать об отелях в интересующих нас городах, сравнить цены, изучить фотографии и прикинуть расстояние до нужного музея, магазина или паба.</p>

<p><img src="https://lh3.googleusercontent.com/-SRCCr4ZOM7E/U0UpkiIJrpI/AAAAAAAAAW8/w67JqLvISvQ/w313-h172-no/banner3.jpg" alt="" /></p>

<h3>О преимуществах</h3>

<p>Во-первых, <strong>Booking</strong> гарантирует лучшую цену на размещение — и не просто гарантирует, а обязуется вернуть разницу в случае обнаружения клиентом более выгодного предложения.</p>

<p>Во-вторых, бронирование производится без комиссии — то есть сам интернет-сервис с вас не берёт ни копейки (прибыль поступает от отелей, за предоставление услуги, а не от клиентов, за пользование услугой).</p>

<p>В-третьих, на <strong>Booking.com</strong> каждый день появляются специальные предложения, по которым те или иные гостиницы со всего света предлагают проживание за полцены (на «сладкую» рассылку можно подписаться).</p>

<p><img src="https://lh4.googleusercontent.com/-fpxNJVL4aQQ/U0Upow00P9I/AAAAAAAAAYY/AqglKYLTmZs/s128-no/pbooking.png" alt="" /></p>

<p>Политика по оплате проживания также весьма привлекательна. Для начала скажем, что таковая оплата производится не ранее, чем при заселении в отель. Из чего следует, что на «Букинге» отсутствует риск выкинуть пару сотен евро на ветер, если поездка по каким-то причинам не состоится. И кстати, вы совершенно бесплатно можете отменить бронирование не позднее, чем за сутки до заезда в отель.</p>

<p>К прочим полезностям <strong>Booking.com</strong> относится масса объективных отзывов по каждому отелю от пользователей со всего мира, куча фотографий гостиницы и окрестностей и точные расстояния до близлежащих достопримечательностей. Другие приятные фишки для граждан нашей необъятной — интерфейс на русском языке, круглосуточная поддержка клиентов (также на русском) и собственный офис в Москве.</p>

<p><img src="https://lh6.googleusercontent.com/-6zVXmacts1E/U0Upl62U6dI/AAAAAAAAAXY/J_2vEvXdRcI/w500-h333-no/booking-com.jpg" alt="" /></p>
]]></content>
  </entry>
  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Aviasales -  Мы знаем, где купить авиабилеты дешево]]></title>
    <link href="http://sitym.com/aviasales/"/>
    <updated>2014-04-14T13:51:45+03:00</updated>
    <id>http://sitym.com/aviasales</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><img src="https://lh5.googleusercontent.com/-K7praCB5Mmw/U0Upcvf4vdI/AAAAAAAAAUc/HBUn3BYnTBk/w650-h317-no/1.jpg" alt="" /></p>

<p><a href="http://AviaSales.ru">AviaSales</a> &ndash; это специальный поисковый сервис авиабилетов, который ищет варианты перелетов по заданному маршруту у сотен авиакомпаний и за считанные минуты находит самые выгодные из них.
Этот универсальный интернет-сайт совершенно бесплатно сравнивает цены на авиабилеты в режиме онлайн и отбирает самые оптимальные варианты &ndash; по самой выгодной цене или по времени вылета/прилета. При помощи Aviasales вы можете подобрать дешевые авиабилеты не только в Италию или Европу, но и по всему миру.</p>

<!-- more -->


<h3>ПОЧЕМУ ИМЕННО AVIASALES?</h3>

<p><img src="https://lh4.googleusercontent.com/-ruIP7KDSJkg/U0Upcjw_b8I/AAAAAAAAAUg/aWxwvD4rmbs/w800-h460-no/0_d92d3_508562b_XL.jpg" alt="" /></p>

<ol>
<li>Это не агентсво по продаже авиабилетов, типа Onetwotrip, Trip, Anywayanyday. Авиасейлс ничего не продаёт, а лишь ищёт и сравнивает цены на перелёны по всем известным направлениям и авиакомпаниям. Нет смыла искать у Onetwotrip и прочих – все они есть в системе поиска Aviasales, можно сравнить цены разных агенств и выбрать минимальную.</li>
<li>Очень простой и удобный интерфейс.</li>
<li>Постоянное развитие и модернизация ресурса, появление новых интересных фишек типа карты низких цен.</li>
<li>Авиасейлс не берёт с вас денег за свои услуги, он получает комиссию с агенств и авиакомпаний за помощь в продаже билетов.</li>
<li>Система не даёт сбоев, так как все её партнёры проверены и надёжны в работе.</li>
</ol>


<p><img src="https://lh6.googleusercontent.com/-HHt8DfEWMXI/U0Upnp97WvI/AAAAAAAAAYE/uukEfPdNCIA/w650-h487-no/mg6rPMEgVsw-650x487.jpg" alt="" /></p>

<p>Многие, впервые пришедшие на наш сайт <strong>AviaSales</strong>, перепроверяют информацию и, обнаружив разницу, решают, что здесь какой-то подвох. Никакого подвоха нет. Крупные и известные компании для того и подключены к поисковику, чтобы его пользователи могли получить доступ к так называемым спецтарифам, которые авиакомпании предоставляют только своим партнерам. Агентства, хорошо зарекомендовавшие себя в работе с авиакомпаниями, «получают» тарифы по сниженным ценам. Обычно на этой разнице они зарабатывают, но иногда делают скидки своим клиентам.</p>

<p><img src="https://lh6.googleusercontent.com/-vn3n5EWLHoM/U0UpjkMV-SI/AAAAAAAAAWw/dg7Y_TqkI34/w640-h400-no/Aviasales_Summer_Sales-640.jpg" alt="" /></p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
