<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: services | Sitym.com]]></title>
  <link href="http://sitym.com//services/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://sitym.com/"/>
  <updated>2014-04-14T13:14:51+03:00</updated>
  <id>http://sitym.com/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Andrii Stakhov]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Agoda - надежное бронирование отелей]]></title>
    <link href="http://sitym.com/agoda/"/>
    <updated>2014-04-14T12:00:31+03:00</updated>
    <id>http://sitym.com/agoda</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><img src="https://lh6.googleusercontent.com/-xFJmrdTxCUU/U0UpieTckfI/AAAAAAAAAWY/piUJ7nELOqc/w851-h316-no/538868_10150799085871874_1152198354_n.jpg" alt="" /></p>

<h3>Факты о компании Agoda.com</h3>

<!-- more -->


<ul>
<li>Крупнейший гостиничный брокер в Азиатско-Тихоокеанском регионе</li>
<li>Является дочерней компанией американской корпорации Priceline</li>
<li>Через Agoda можно забронировать более 200 000 отелей по всему миру, при этом цены на большинство гостиниц за пределами Азии обычно идентичны расценкам Booking.com (также подразделение Priceline).</li>
<li>Как правило, предлагает лучшие цены на гостиницы в Юго-Восточной Азии.</li>
<li>Сайт поддерживается на английском, русском и еще 35 языках.</li>
<li>Большинство тарифов предоплатные, но некоторые предложения предполагают расплату непосредственно в отеле.</li>
<li>Принимает к оплате кредитные карты международных платежных систем (в том числе выпущенные российскими банками) и PayPal.</li>
<li>Не взимает отдельной платы за отмену бронирования по предоплатным тарифам, но ее могут взимать сами отели (и многие азиатские гостиницы так и делают). Внимательно изучайте правила изменения и отмены до оплаты.</li>
<li>Более 3 миллионов пользовательских отзывов на отели. Как и на порталах вроде Booking.com, отзыв может оставить только зарегистрированный пользователь, оплативший проживание в отеле через Agoda.</li>
</ul>


<p><img src="https://lh5.googleusercontent.com/-QZlrXjczdnc/U0UpkjPg__I/AAAAAAAAAXI/GtfjZOz1_cY/w380-h452-no/agoda-careers-logo.jpg" alt="" /></p>

<h3>Гарантия лучшей цены</h3>

<p><strong>Agoda</strong> предлагает стандартную для гостиничных порталов гарантию: сделав предоплаченное бронирование, вы можете в течение 24 часов переслать в службу поддержки адрес сайта-конкурента, на котором тот же номер стоит дешевле, и Agoda предложит такую же цену или ниже.</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
