<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: tips | Sitym.com]]></title>
  <link href="http://sitym.com//tips/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://sitym.com/"/>
  <updated>2014-05-19T12:25:32+03:00</updated>
  <id>http://sitym.com/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Andrii Stakhov]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Как экономить средства, путешествуя с детьми?]]></title>
    <link href="http://sitym.com/children-useful-tips-2/"/>
    <updated>2014-05-19T11:49:53+03:00</updated>
    <id>http://sitym.com/children-useful-tips-2</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><img src="https://lh5.googleusercontent.com/-u2RPaVAEBRg/U3nNv2o6ByI/AAAAAAAAAnM/wBHCDdOgk48/w821-h549-no/3552403547_985776cdb2_b.jpg" alt="" /></p>

<p>Путешествие – отличный способ провести время всей семьей, в настоящее время – не дешевый, в частности, если в путешествие отправляется несколько человек, включая парочку деток. Однако существуют проверенные способы сэкономить средства и при этом отлично отдохнуть – далее советы «бывалых».</p>

<!-- more -->


<p><div class="embed-video-container"><iframe src="http://www.youtube.com/embed/F74OhPCqMGs "></iframe></div></p>

<h4>Путевка или свой вариант</h4>

<p>Отдых по путевке целесообразно выбирать, если интересует пляжный отдых на пару недель. Наиболее экономный вариант – горящий тур, например, на Кипр, в Египет, Турцию с перелетом чартерным рейсом. Если вы планируете более длительное путешествие (от одного месяца) тур по путевке станет неудобным и очень дорогостоящим вариантом. Для отдыха с детьми выгодно снять апартаменты или дом, о билетах стоит позаботиться заранее – в целях экономии можно дождаться акционное предложение по выбранному направлению от одной из авиакомпаний. Для тех, кто планирует активный отдых с множеством перемещений подойдет только индивидуальный тур, однако рассчитывать на бюджетный вариант в данном случае не приходится – значительно дешевле будет все организовать самостоятельно.</p>

<h4>Где жить за границей – выбираем место правильно и рационально</h4>

<p><img src="https://lh6.googleusercontent.com/-HY5vN3tRImI/U3nNvWC9pkI/AAAAAAAAAnI/MZRIjb3qCPs/w823-h549-no/9647627452_507980bb7b_b.jpg" alt="" /></p>

<p>Отправляясь в путешествие с ребенком важно выбирать места проживания с кухней.</p>

<p>Практика показывает, что стоимость частного жилья равна, или ниже стоимости номера в гостинице, однако уровень комфорта – значительно выше.</p>

<p>Как вариант – выбрать отель меньшей звездности, как правило разница в антураже и обстановке незначительная, а вот на цене можно выиграть в несколько раз.</p>

<p>Больше всего позволяет экономить проживание в хостеле, целесообразно снимать одну комнату на всю семьи. Вполне вероятно рассчитывать на то, что в хостеле в вашем распоряжении также будет и кухня.</p>

<p>Достаточно «экстремальным» вариантом (в плане проживания с ребенком) является система «Couchsurfing», когда туристы совершенно бесплатно останавливаются у незнакомых людей.</p>

<p>Кемпинги – хороший вариант жилья для любителей природы, туристов, которые путешествуют на собственном автомобиле. Как правило, на территории современного кемпинга имеется общая кухня и горячий душ.</p>

<p>Если вы решили остановиться в гостинице, нужно заранее узнать, включен ли трансфер из вокзала или аэропорта в стоимость номера. На окраине, логично, стоимость жилья и парковки ниже.</p>

<p>Каждый из указанных вариантов жилья найти и сравнить похожие, чтобы выбрать оптимальный, можно на специализированных сайтах в Интернете.</p>

<h4>Транспортный вопрос – это важно</h4>

<p><img src="https://lh4.googleusercontent.com/-4HYPXdOmAV4/U3nNvGhQDjI/AAAAAAAAAnA/LSVWGsq1hXc/w872-h549-no/13027170854_97ecbe4313_b.jpg" alt="" /></p>

<h5>Особенности авиаперелетов</h5>

<p>Билеты на самолет сначала целесообразно посмотреть на агрегаторах – это специализированные сервисы, которые показывают предложения многих агентств.</p>

<p>Сравнив цены с предложениями от авиакомпаний можно выбрать наиболее подходящий вариант.</p>

<p>На регулярные рейсы билеты стоит покупать за несколько месяцев, на чартерные – можно накануне вылета.</p>

<p>Как правило, прямые рейсы стоят дороже авиарейсов с пересадками. Если подобрать рейсы с минимальной разницей по времени, то даже с детьми вариант с пересадками окажется достаточно приемлемым, ещё и сэкономить удастся.</p>

<p>Можно воспользоваться услугами компаний-дискаунтеров, которые предлагают максимально низкие цены и минимальный набор дополнительных услуг (за отдельную плату можно будет воспользоваться такими благами как багаж, еда, страховка).</p>

<h5>Путешествие поездом</h5>

<p>Проездные ж/д билеты – не редкость в ряде цивилизованных стран. Так, например, в Германии можно взять Wochenendticket – билет выходного дня стоимостью около 40 евро, и компании из пяти человек в течение суток кататься поездами по любому направлению.</p>

<p>Есть в Германии также региональные билеты, стоимость на пятерых соответственно – 21 евро, срок годности таких билетов – сутки, география – в пределах одной федеральной земли.</p>

<p>Проездной билет Japan Rail Pass в Японии просто незаменим. Такой билет стоимостью 300 долларов на неделю можно купить только за пределами государства.</p>

<p>Билет FlexiPass – проездной вариант на Балканах, с таким комбинированным билетом можно будет в течение одного месяца пользоваться ж/д дорогами Турции, Греции, Румынии, Болгарии, Македонии, Черногории, Сербии.</p>

<p>Новозеландский FlexiPass позволяет кататься на автобусах целый год (количество часов в пути определяет стоимость билета).</p>

<p>Если вы во время своего путешествия планируете передвигаться автобусами или поездами, важно поискать билеты указанного типа, в поисковике при этом стоит указать «bus pass» и «rail pass», а также название страны.</p>

<h5>Прокат авто</h5>

<p>Более надежными кажутся международные организации и фирмы, однако в плане экономии целесообразно будет выбрать местную контору. К примеру, на Бали Suzuki Jumny на улице можно взять за 7 долларов в день, аналогичный сервис крупная фирма предложит как минимум за 20 долларов.</p>

<p>При поиске автомобиля в аренду через интернет, нужно искать коды ссылок, для этого в строку поиска браузера стоит вводить «car rental promo code» это позволит выиграть около 25% скидки от начальной стоимости.</p>

<p>Бронировать транспортное средство лучше заранее – за несколько месяцев до поездки.</p>

<h5>Общественный транспорт – «фишечки»</h5>

<p>Знание особенностей работы общественного транспорта – один из способов сэкономить деньги. Во многих странах функционируют семейные и проездные карты на общественный транспорт. Например, Vienna Card, Family TravelCard, Paris Visite соответственно в Вене, Лондоне и Париже – это билеты, позволяющие не только несколько дней передвигаться семейству общественным транспортом бесплатно, но и дают скидки в кафе, музеях, театрах.</p>

<h4>Гастрономические штрихи</h4>

<p>Путешествуя с детьми, никогда не знаешь, станет ли кушать ребенок то, к чему он не привык. Полезно будет взять с собой контейнер для хранения продуктов.</p>

<p>В странах Юго-Восточной Азии фуд-корты предлагают широкий выбор блюд, ассортимент включает не только фаст-фуд, но и рис, каши, супчики, фруктовые салаты.</p>

<p>Цены фуд-кортов значительно ниже ресторанных предложений.</p>

<p>При наличии кухни удобно и выгодно приобретать продукты в супермаркетах, там же можно покупать и готовые блюда.</p>

<h4>Немного о развлечениях</h4>

<p>Отдых за границей, как правило, невозможен без посещения достопримечательностей.</p>

<p>Во многих странах существуют семейные билеты в музеи, а также билеты, позволяющие посетить несколько точек. Так, по карте London Pass можно посетить более 50 достопримечательностей (стоимость от 50 до 100 евро за 1-6 дней), в Париже по билету Paris Museum Pass без очереди и бесплатно можно будет посетить 60 музеев. В некоторые календарные дни достопримечательности города/страны туристам позволяется посещать бесплатно (например, Лувр – в первое воскресенье месяца).</p>

<p>Бассейны бесплатны на зимних курортах, по ски-пассам – с хорошей скидкой.</p>

<p>Бесплатные или совсем дешевые игровые комнаты функционируют в крупных торговых центрах в любой стране.</p>

<h4>Путешествует рационально и экономно – общие советы</h4>

<ul>
<li>Большая экономия – путешествия не в сезон.</li>
<li>Оплату экскурсий дешевле производить на месте, бронь по интернету – наценка для турагентства.</li>
<li>Страховка нужна! Это особенно актуально для тех, кто отправляется в путешествие с детьми. Если вдруг понадобится лечение, затраты всегда превышают стоимость страховки.</li>
<li>Домой выгоднее всего звонить через Skype. Сэкономить на телефонных разговорах можно будет, взяв с собой рацию. Также целесообразно будет приобрести местную sim-карту.</li>
</ul>


<p>Понравилась статья? Ставьте лайк и рассказывайте ваши друзьям.</p>

<p>И не забывайте подписываться!</p>
]]></content>
  </entry>
  
</feed>
