<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">

  <title><![CDATA[Category: sevices | Sitym.com]]></title>
  <link href="http://sitym.com//sevices/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://sitym.com/"/>
  <updated>2014-04-23T23:50:58+03:00</updated>
  <id>http://sitym.com/</id>
  <author>
    <name><![CDATA[Andrii Stakhov]]></name>
    
  </author>
  <generator uri="http://octopress.org/">Octopress</generator>

  
  <entry>
    <title type="html"><![CDATA[Evernote - помни всё]]></title>
    <link href="http://sitym.com/evernote/"/>
    <updated>2014-04-23T20:03:20+03:00</updated>
    <id>http://sitym.com/evernote</id>
    <content type="html"><![CDATA[<p><img src="https://lh3.googleusercontent.com/-mZI4FCffbKY/U0jOJoZDF2I/AAAAAAAAAac/QutoMhzkQcY/w905-h509-no/sobstvenniy-poisk-po-evernote.jpg" alt="" /></p>

<p>Мы с Вами живём в эпоху электронных технологий, и появление уже много лет назад программ-органайзеров  информации казалось закономерным. Они были все почти одинаковые и по этой причине безликие.</p>

<!-- more -->


<p>Но как мы знаем, количество рано или поздно переходит в качество. Мне кажется, что решающим стало решение сделать Ваши заметки доступными с любого устройства (поэтому Evernote это не программа, а сервис). Идея в том, что информация хранится в интернете, на мощных компьютерах компании, и она синхронизируется с любым устройством, на котором есть клиент или, хотя бы, браузер.</p>

<p>С учётом того, что внедрены практически все немыслимые в этом деле «фишки»,  программу  <strong><a href="http://evernote.com">Evernote</a></strong> можно считать лидером в своей области. Созданная, кстати, уроженцем из России, Степаном Пачиковым, она, на мой взгляд, идеально удобна для пользователя.</p>

<p><img src="https://lh3.googleusercontent.com/-ZaPHkE6AE3k/U0jOJG-l5nI/AAAAAAAAAaY/lTWidqN9tbQ/s225-no/images+%25281%2529.jpg" alt="" /></p>

<p>Приложения и продукты <strong><a href="http://evernote.com">Evernote</a></strong>  позволяют упорядочить жизнь современного человека, позволяя вам с легкостью сохранять и потом быстро находить всю значимую информацию.</p>

<p><strong><a href="http://evernote.com">Evernote</a></strong>  работает в «облаке», поэтому созданный аккаунт в дальнейшем используется на любом устройстве, с которого вы планируете запускать <strong><a href="http://evernote.com">Evernote</a></strong>. Соответственно, предусмотрена синхронизация данных.</p>

<p>После создания учетной записи в <strong><a href="http://evernote.com">Evernote</a></strong> можно добавить другие учетные записи, они также будут корректно синхронизироваться при входе в аккаунт.</p>

<p>По умолчанию синхронизация проводится с периодичностью каждые 30 минут. Интервал можно переопределить в настройках во вкладке <strong>«Синхронизация»</strong>. Также синхронизацию возможно запускать вручную посредством одноименной кнопки на панели инструментов.</p>

<p><img src="https://lh4.googleusercontent.com/-iEPB_LZjvcU/U0jOJJPzY1I/AAAAAAAAAaM/4bYmutq6A24/w240-h83-no/11.png" alt="" /></p>

<p>Уведомление об успешной синхронизации</p>

<p>Как было сказано выше, при создании блокнота можно указать тип: синхронизируемый или локальный. Поэтому нужно всегда иметь в виду, что́ будет храниться локально, а что́ — синхронизироваться на всех устройствах. Во втором случае потеря данных на одном из клиентов ничем не грозит. А вот для локальных баз необходимо делать резервную копию локальных файлов <strong>Evernote</strong> (путь к ним указан во вкладке «Общие» настроек).</p>

<h3>Резюме</h3>

<p><img src="https://lh3.googleusercontent.com/-ufDk4ioRFOI/U0jOJGjGfiI/AAAAAAAAAaQ/LDlRdBhNk8I/w630-h400-no/Evernote-Wallpaper-630x400.jpg" alt="" /></p>

<p>Сервис <strong><a href="http://evernote.com">Evernote</a></strong>  позволяет создавать коллекцию заметок различных форматов с дальнейшим функциональным поиском, синхронизацией и продуманными инструментами для публикации. Работает в виде приложения для множества устройств, так же как и в виде веб-оболочки.</p>

<p>Итак, основными сильными сторонами Evernote является :</p>

<ul>
<li>Синхронизация заметок</li>
<li>Функциональный поиск</li>
<li>Поддержка социальных функций (публикация, геопозиционирование)</li>
<li>Удобный интерфейс</li>
<li>Есть функциональная бесплатная версия</li>
<li>Наличие качественной русскоязычной поддержки</li>
<li>Наличие дополнительных приложений, интегрированных с Evernote</li>
<li>и другие</li>
</ul>

]]></content>
  </entry>
  
</feed>
